鳩硬無親戚你條熱青城共碟食屎狗我屌撚晒陷家祖宗廿八袋

屌你老母睇埋你個post個正負評option就知你條撚樣想點
嬲撚到著晒火

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力